OVERLORD討論區

動畫第二季制作決定

アニメ「オーバーロード」 第二期決定

オーバーロード劇場版後編 漆黒の英雄観終わった
総集編とはいえ新規部分もあるので、内容についてはやっぱり面白いな、とだけ
それよりも・・・

オーバーロード2期決定！

漫畫:

小說:

動畫:

冇人睇 ?
等唔切第2季既巴打可以睇下漫畫,岩岩完蜥蝪人篇

安茲大人

12卷幾時出

奧斯卡最佳演員

希望講多少少安莉線，想睇佢條村繼續發展

正 無得彈

之前睇晒小說 好正

村姑將軍

第9卷之後開始就無feel 可能仲係鋪排階段既關係

七月番???

d職業同技能系統太復雜

未知幾時第二季

聽人講8月

今年內

呢套同史來姆 盾勇都幾好睇 但3本都出得好慢

等勁耐終於有消息

盾勇後期就算啦

史來姆WEB版出完了可以睇
不過都係越後越悶

3本都淨睇漫畫 暫時都仲覺得唔錯
但月刊咁出真係好易追追下斷左

我覺得史來姆成套都好睇喎

d招式名太中二

唔敢再睇第二次

同其他異世界小說比
overlord有d虎頭蛇尾
睇到第7定第8開始覺得麻麻地

老老豆豆班主角太屈機真係無咩機會發揮 題材都已經難諗 後期會覺得悶真係唔出奇 希望有其他玩家出現 咁應該會好睇啲

好多套呢類既主角都係最屈機
我自己覺得個問題係明明安玆屈爆全世界
但成日驚呢樣驚果樣睇到個人好燥
再加上其他屈機主角既轉生/異世界類小說
d對手至少有返咁上下實力有惡鬥
overlord除左打夏提雅果一段真係寫得好出色好好睇之外
其他對手實在太弱
搞到一打完自己友(實力對等)
後面d廢物完全無起伏位就變到好悶下

100lv主角群其實到打夏提雅之後已經講得7788，
後面幾本重點都係睇當地人點掙扎點改變現狀

快D出

不過作者一路都有儲開伏筆 遲下可能打教國同埋龍王個啲應該都有野睇下

同埋安茲佢地先黎左個世界無耐 仲要中過世界級道具 保險啲其實都幾合理

你果套好睇啲

講依D冇野好講架喎，贏哂啦

開頭未睇晒小說 , 見個個都話安茲驚頭驚尾咁 睇到好冇癮 , 個心打左個底知安茲唔會屈晒機
到最後睇埋11卷 , 就知安茲做得好撚正確
完全係社會人士會諗既野 , 安排得好好

唔講一開波夏提雅 咁岩俾世界道具擊中
蟲女僕玩出火前以為會虐殺d人類
點知有一個專克蟲既魔師出左黎
打到蟲女爭d死
淨係呢度已經要再小心行事
一個唔該下次出個100lv龍王 專克不死者佢地咪滅團

第二係佢地d魔水 金幣開頭未肯定可唔可以再生產出黎 , 始終npc復活機制要用金幣
唔可以亂咁用大墓地既資源

第三佢地因為滿左100lv , 學唔到新技(武技)
到果個世界既人如果升到100lv , 安茲佢地既優勢就冇左 , 而呢個世界又有世界道具 , 佢一定唔會摸完個底前就揭底牌

最新一話講安茲死左 , 應該係想試下死一次減到99 再升返100 學新技 , 如果得既 安茲同npc 就可以屈機喇

係真嘅話就係bug黎 不過果兩條女見佢咁做唔會暴動咩

唔係扮死咋咩

十一卷話安茲大人死左

就算死左都可以好似game咁復活

其實小說國教就算有世界道具都唔會打得贏安茲

始終問題

另外想問下夏露提亞死左有無降左lv

冇，npc死左復活唔會扣lv

我反而鐘意史萊姆
屈機屈到盡
睇得好撚爽

話就話保險，咪又上戰場大屠殺

我個套係完整同緊湊

史來姆係真係睇得最爽個套異世界輕小說黎
暫時搵唔到邊套爽得過史來姆

好可惜上百度睇web 版，去到中間比條唔識日文又唔識中文嘅躝癱搶嚟翻譯
搞到有part 完全唔知up 咩
D人仲要阿諛奉承佢，諗起都火

無職都好睇
我上禮拜先睇曬web版
見到最尾笑鳩人神果下好心涼

無職我睇到眼濕濕 多過想笑人神

蜘蛛子前同中段都睇得好爽,拍得住史萊姆
可惜去到同魔王旅行之後因為太屈機反而少左出場,變左半個路人咁

史萊姆個web翻譯真係唔掂，後期句句都有譯者自己9up

論爽既話
帶著手機在異世界冒險
呢套真係CLS
利姆露都話有D魔王可以打下，又有龍種同原初之赤之類
又有其他異世界人，有日向
手機呢套魔力MAX，回復快，可以學哂所有BUG 魔法，仲有手機
有巴比倫古代智慧，有後后

但呢套好似出得幾本?
小說王唔見有好多

百度web版翻譯到二百幾話停左，生肉四百幾，
d人話佢黑強國所以停左，
btw原本中世紀，中後期變左機械人大戰

等左成年都冇新

咁係咪無人會再翻譯

人地小心駛得萬年船又話唔好睇

你自己用上帝視角梗係咁啦

人地安茲到宜家仲係覺得夏提雅係俾玩家控制 你用上帝視角先知係意外咋

ON9 虎頭蛇尾?

宜家本書出完啦咩?

咪係
佢搞咁多大龍鳳係想引個玩家出黎 再制定策略 , 佢話過對方如果係善意就一齊相處 , 相反對大墓地有諗法就一定要殺

而且佢搞個國家出黎係想打響安茲 呢個公會名係呢個世界 , 事關開頭有講過安茲呢個公會係接近全server都係敵對關係 pk出晒名再擁有最多世界道具既公會 , 小心行事始終最好

雖然暫時係冇呢個玩家存在
睇安茲因為呢個原因胃痛就好好笑

王國好漢篇都好正 放羊仔

可惜動畫有排都未睇到依幕

塞巴斯

其實呢個仲係GAME世界定已經轉移左去異世界

英雄救美，收靚，秒殺敵方大佬，型到呢

轉移左去異世界

仲有自把自為救完人唔上報 , 俾下屬夾入房見安茲跟住流汗
同場有幾個100lv表露殺意

好鐘意睇鮮血帝比主角撚化

笑撚死

安茲想參觀下鬥技場就搞到鮮血帝無得同教國聯盟 跟著瘋狂腦補

岩岩開始睇 Overlord 小說(第一本)
我想問 係咪所有當時仲係隻game入面既玩家都會轉移到異世界
定只有主角先轉移?

我見佢普通騎士個d 唔知係本身異世界人 定係遊戲入面人類種族玩家黎

而加得主角係

冇講係咪當時仲係隻game入面既玩家都會轉移到異世界
只係有講之前有玩家入過黎,但已經係好耐以前既事,佢地已經死晒(好似係

thanks 2位

宜家睇到第4本
第2本倉助 出個時真係笑死我

作為社畜，淆底係正常

依本野將一個正常社會人士應有嘅態度寫到出黎，至少唔係果種on撚9嘅憂柔寡斷性格

Btw，之前係bookwalker 見有特價平平買埋虛擬版。 角川d虛擬版書成日都早過實體版出

儲開實體真係唔上唔落

異世界工程師
勁到育成手下去代打都屈機

實體書好靚 次次買返黎都會拎走書套收好

宜家睇到呢篇

我唔明雅兒貝德 做乜最後有條伏線話佢 話安茲 無聊透頂 又丟左安茲個枝旗?
佢唔係設定係最愛飛鼠架咩

呢套好似好黑暗 唔係後期玩叛變呀嘛

佢唔妥安茲係指公會，唔係飛鼠本人，
雅兒貝德會叛變都預左，
佢整搜索隊都似係想暗殺其他41至尊，
俾飛鼠一個人坐正無後顧之憂

即係其實雅兒貝德對飛鼠冇變,只會對公會其他41個唔妥?

不如話佢淨係愛飛鼠，對公會以及其他41表面忠心內裡wfc,
只不過因為其他41如果存在會威脅到飛鼠既地位，
特別係其他lv100 npc既創造主，
以雅兒貝德既智商應該會先下手為強

如果見到TOUCH ME唔知雅兒貝德可唔可以不動聲色咁搵人打嬴佢

參考飛鼠vs夏提雅，
玩家無準備應該比較難單挑贏同級npc,
就算touch me強少少，
雅兒貝德係防守型，touch me既裝又留左係公會，
touch me要贏好難，係睇下走唔走得甩

仲有雅兒貝德個妹係未知數，
佢地個創造主痴撚線，
又聽佢地大家姐形容為災害，
細妹應該都係病態失控人物，
或者係兵器，
雅兒貝德叫得佢入隊，
應該可以控制到佢攻擊或牽制至尊

都唔記得左有阿妹
阿妹應該吊打touch me

但唔係話冇其他至尊穿1越黎呢個世界咩?

不過宜家現存既 ”玩家" 唔止安茲一個?
我見龍王個邊想收集原本隻game既武器
即係佢有隻舊game既知識?

有無其他至尊係唔知
龍王知道隻game 因為以前個領隊照資料睇係有世界級道具的玩家

可能只係認識以前穿越既玩家知道隻GAME既存在

記得有分析講過
個異世界每100年就會有人由隻GAME被傳送過去
上上次被傳送既係八魔神,,其實佢地係某公會啲NPC黎
上次被傳送就係劇情提到嘅神人, 其實係低LV玩家, 但係玩家可以不停升LV
最後逐個魔神打爆就拎到個公會入面既公會item
但呢個玩家最後好似死左唔想俾人復活
跟住就去到今次飛鼠佢地俾人傳送黎

其實套野個主角係 迪米烏哥斯
次次都係佢撚鳩安茲

白金龍王係二百年前既十三英雄之一，
而十三英雄既領隊係玩家，
所以龍王知道隻game

有個問題 d世界級道具係原本隻驚既道具黎，但安茲佢穿越左之後堆未持有既道具就散落異世界? 睇wiki有堆20神器係可以同gm交涉，改game rule咁。呢堆係咪無效化左

我宜家睇 睇到第9本頭
其實我一路睇 其實作者好強調 咁多個守護者 (除左雅兒貝德)
絕大部分都係忠於創造者 遠大於安茲
仲要唔止一次 係經常強調

其實係咪去到後期 會出現 最初九人/至尊41人 既玩家真人
or 比異世界人類/龍王 操作情報 令到守護者叛變?
唔係我真係唔知 呢個設定強調黎做咩

唔係話有次嘈過交跟手有人退會咩，果堆人幾會應該會大d，同公會既話正路會好似第一話咁最後一聚

始終我只係睇到第9本

但係安茲一路做緊既野 係殺人 (唔係player) 係異世界真人
佢d同伴黎到會唔會殺埋一份先?
雖然話係志同道合"過" 但個時係遊戲pk

而且塔其·米 為人正義感大 如果寫呢d 同伴入黎
我覺得似想收主角皮多d

其實無明言，不過估計game道具無直接散落異世界，
否則幾百年前由玩家穿越開始就有大量game道具流通。
「二十」既效果未知，
話唔定異世界都有所謂gm, i.e. 神

其實有時都覺得好奇怪
主角殺人唔眨眼, 但係佢人類個性格係完全冇內疚感(因為受到技能/不死族影響)
所以都好難講其他同伴黎到會唔會都係咁受到不死族既精神影響
其實任佢up

你可以搵下overlord prologue (bd 4特典），
百度貼吧有中譯，
係安茲公會game時期攻佔大墓地既故事，
有講唔少公會既歷史同41人既關係

怪人統治地球既時代降臨了
btw堆蜥蜴人後期有冇用

其實我都唔係好明安茲想點
一開始 寫佢係人類 但不死者既精神所以情緒無咩起伏
而且 佢一直都係 以德報德 以怨報怨
但係佢又會殺好多無辜既人

睇埋第九卷 睇下先

其實一切做既野都係為左起朵 會唔會合理化晒

行行企企做下人道既實驗咁lol
同哈姆太郎一齊研究武技

其實主角個性格寫得有d飄忽

其實係

佢同葛傑夫係戰場打個場
明知把劍係殺到佢既
以佢平時咁怕死既性格 點會肯應承還返把劍既前提下pk

但係起朵起到全異世界為敵?
佢好似就黎成為 魯魯修咁喎
(但從未見過佢有一絲慈悲既心)
除非作者預計結果係全人類合作殺左安茲 然後無戰爭啦
唔係我唔明點會主角做反派反到咁無性格

唔明咩飄忽

安茲=除左大墳墓之外的人同事都係利用 包括個藥草村

殺無辜的人有咩問題 你想講第7卷入侵墳墓堆人？

仲有 做反派同時佢自己都做緊正派(飛飛)

起朵本意係等全世界識佢 跟著會有玩家/無上至尊搵佢 但俾人曲解左係統治世界 於是將錯就錯

佢唔係想同世界為敵,但不死者+超強魔法令全世界當左佢係魔王

btw安茲成日俾人誤會,除左將錯就錯仲可以點

咁又係
成日比自己d 靚撚

幾時出下一本小說，好引癮

成日唔識扮識 又要面死雞撐飯蓋

標準腦細

所以套野講如何做老闆，就係扮高深，
等d靚合理化你所有既行為，
睇左呢套野有時會諗，
出面d大公司ceo/政治領袖可能都唔知自己做緊乜

好似IT狗 同 高層開會 D高層扮識咁

岩岩睇完第十本

真係當鮮血帝狗咁撚
安茲終於威返次 嬴返次迪米烏哥斯

啱啱睇完第六卷 想知後面安茲有冇溝女？

冇J 點溝

佢依加冇哂荷爾蒙,大腦迴路又唔同哂,其實佢同本來既佢唔係好算係同一個人

我睇完第11本之後覺得
其實呢套已經唔同個d穿越

佢基本上無運用佢原有世界既知識
只有運用game既知識
無左人性 只有對公會既感情

其實我想問
件傾城傾國有冇可能連安茲呢d player都控制住?

有
但安茲個肚有飛鼠玉，唔會中

飛鼠玉同王座效果講左未?

有無人有睇不死者のOH！

好好笑
同BD 個d戰鬥女僕短編都係

好似劇場版個特典話依家其中一個龍王有一件20

裝備左世界級道具就唔會受世界級道具影響，條鳗魚奶野之後已經拿拿林分比D守護者

滅國仲有冇機會出場

好耐無玩overwatch

咁飛鼠玉同王座本身個效果講左未?

一定有，人氣投票第四名咁高，
王國滅國同埋白金龍王同死靈師正式出場時都應該會出

無講，飛鼠玉仲要係web版先有提，
文庫版隨時唔同

動畫12集等於漫畫邊集起

我睇文庫版

好似冇講 裝備左世界級道具就唔會受世界級道具影響?
定我睇漏左

第三卷安茲係靈廟入面同雅兒貝德講過，
因為要免疫世界級道具，
所以先要入去拎世界級道具分俾其他守護者。
第十一卷亞烏菈用山河社稷圖時都有提及

滅國威到有官方IF線
得個序章

文庫版 講左白金龍王守住一把世界級劍
係八慾王時期出
但係八慾互片死晒 . 死淨種白金廢事呢把世界級武器又令d人爭奪唯有自己死守把野
但係唔係"二十" 就冇講

白金龍王守緊果把係公會武器，
另外有「二十」果個係常暗龍王（劇場版特典）

以前睇過
頂唔順佢地亂咁殺人

出現了 要睇正義使者就去睇史萊姆啦

入侵大墳墓班友根本就抵撚死

史萊姆前幾日追到第9卷
其實唔太算正義使者
虐殺2萬人
睇得幾爽

鼠竊狗偷,話就話冒險者,竟然走去盜墓

咁又唔係咁講
你打機都係係迷宮 , 敵人巢穴開寶箱架啦
安茲個基地係墳墓 , 又無啦啦俾人發現左
怪都係怪個墓既主人未死而唔係盜墓呢個行為
只可以話成班友黑到仆街

首先唔係打機

另外，即係你覺得盗墓係岩？

佢地係抵死 情況就好似有班人入你屋偷野 雖然個劫匪有佢好可憐的故事 但偷野本身已經錯

你條柒頭返下面訓教啦
唔亂殺人=正義?你知正義為何物?
呢d叫無謂
認真答你
算唔算"盜"真係好難講
博物館/考古團對於古人黎講一定係偷人野
無呢班人"偷野"你邊有野睇
關鍵係古人已死、時間久遠，你先覺得無問題姐
問題係本身班友都唔知主人未死，仲要係公會基地，先去發掘下姐。咁都叫抵死?
按你logic，你唔應該住係你間屋/香港，因為n年前呢度屬於某人/某猩猩/某螞蟻嘅地方，你係霸佔私人地方
況且唔止一單，佢隻烏蠅手下好似話咩活剝皮最高效率唔洗理痛苦，同埋成班人自以為高人一等咁，我先覺得黑人憎
不過佢已經屈曬機點解仲驚呢樣怕個樣

有冇類似overlord 既動畫介紹

你代入錯姐
事實上呢套野人類對主角群黎講就係低等生物, 你唔鐘意個設定可以唔撚睇呀
比著有班蛇蟲鼠蟻飛入你屋企搞屎棍你仲同佢講耶穌同埋了解佢有咩辛酸背景先呀?
講到不知者不罪咁撚好聽, 咁冒險者入得未知地方就要預左承擔風險架啦

你估真係老撚奉比佢自出自入呀? 分別係差在平時佢地去既地方遇到D蛋散夠打可以偷野
今次遇到主角群唔夠打咪比人虐囉
講真屌你老味班友見到安茲即刻跪低認錯求佢放人都可能無事
最錯係仲要懶係醒咁鳩UP話係舊朋友派黎, 安茲周圍響朵都係為左搵朋友
所以拎朋友名黎玩呢件事先最扯起佢把火, 仲唔是抵撚死?

至於你話煎皮拆骨果D, 係現實人類都係咁對其它so-called低等動物架啦
唔通廚師一秒起骨d技巧又比你話當自己高人一等啦喎 你咪又係照茹毛飲血咁食
如果你係素食者既話sorry當我無講過
唔岩睇咪無撚睇囉 呢d情況又唔係有幾特別, 只係被虐者轉左做人類姐
虐菜番黎講呢套算高質了

係架,萌王打個喊露就秒左幾萬人
唔通個幾萬人無故事無屋企人架咩, 咪一樣咁閪慘
不過平時d作品唔會逐條二打六都介紹半集, 而overlord會描述埋呢班二打六的故事
咪搞到二打六被虐果陣, 讀者會感受多d囉

d道德撚真係好on9

有道德潔癖死返去睇喜羊羊啦

在overlord尋求道德是否搞錯了什麼

睇完萌王仲諗住開骨傲天 點知比你班大愛狗嚇一嚇

咪一早講咗頂唔順冇睇好耐囉
係有班白痴以為我追求道德起曬鋼姐
你都識講，平日人類都係咁虐待生物，但係你會唔會心理上認為一切理所當然/唔比人產生厭惡情緒?行為同心態上係有分別。當然，你話現實係咁等於無問題，我無話可說。
我從來無撚講過老奉比佢地自出自入，你睇清楚，上面係話總之盜墓就係錯，我先駁姐
預左承擔風險同抵死係兩回事
不知者有罪，罪不至死矣。普通死刑同殘殺又係兩樣野。
再者呢個case係你自己提出黎 ，我又唔係去話班冒險者啱。蜥蜴人又點
最後，主角未穿越之前係咩生物?可以咁快設定到係低等生物make sense?
並唔係我代撚入錯
其實我好少入呢個台，亦唔知以前高/連登仔點樣評過overlord，見曾經睇過我講吓一句頂唔順就好似屌咗班友老母咁話我尋求道德大愛撚，洗唔洗呀
冇咩野我出返去先囉

無唔比你厭惡, 話你大愛撚姐
唔知邊個見到「抵死」就起哂鋼先叫人柒頭返屋企訓又叫人唔好住係屋企

關鍵係古人已死、時間久遠，你先覺得無問題姐
問題係本身班友都唔知主人未死，仲要係公會基地，先去發掘下姐。咁都叫抵死?
都係你講架ching

第一卷已經講緊飛鼠點樣因為不死族技能而滅絕人性, 之後每卷都有略略提過
你有無睇係另一回事
價值觀既野人人唔同, 唔係話你大愛就係錯
但你睇OVERLORD批評主角無人性道德
同睇AV批評女優貞操一樣咁撚戇鳩

有冇睇人講野
咩返屋企訓 睇咩鬼正義使者痴線
我淨係針住"盜墓抵死"
你以為用"抵死"同一個字就可以扮野換概念?
你係話佢"講大話抵死"咋，關我個point鬼事
我係大愛撚就一早叫安兹全書一人不殺bbq啦痴線
根本冇從價值觀上叫你地愛愛全世界
都係嗰句，一開始就冇惡意批評overlord，唔好屈鳩我ching

我記得不死族有強制精神穩定，係咪咁樣而滅絕人性我真係唔知

又話出返去先又犯賤入黎睇
你嬲撚到自己打過D乜都唔記得?
班友係因為盜墓抵死又好鳩UP抵死都好,都係抵死,抵死姐係唔係亂殺人啦

泯滅人性其實一開始飛鼠見到安莉條村陷家產都無動於衷果到已經有提過了
當時係因為飛鼠自己都受過TOUCH ME救助弱小既恩惠, 先去救人
不過一開始同飛鼠一隊果班冒險者收皮, 佢都唔GUR走去幫佢地還拖
安莉同佢條仔成村人對安茲有為, 所以安茲都照住佢地
狼人女僕報告少兩句都比安茲屌鬼啦
班炎蛇有骨氣令冰甲蟲幫佢地求情, 安茲將有名有樣既都復活哂咁濟
戰士長份人夠正氣得安茲歡心, 肯同佢隻秋, 事後都想復活佢不過人地唔受
仲留返戰士長兩個fd子條命比機會佢地報仇
做左魔導王之後果D乜鳩公會長都吹得埋兩句
仲有管家條女奴隸, 安慈知道佢係死左隊冒險者妹妹仔個家姐
又比佢入女僕團做trainee
呢D位都見到安茲唔係亂鳩咁殺人
有用既都會留, 無得罪佢唔會無啦啦殺
理性殺人之餘仲有dd咁多人性留係度

講返盜墓班友, 亂鳩咁入人屋企見野就拎, 比人斷正仲要拎安茲朋友黎兜, 除左抵死唔知點形容
大屠殺更加無得講, 打仗輸唔通怪對手太勁呀, 係鮮血帝自己落order叫安茲show技姐
真係唔明邊度係亂殺人喎

至於安茲班o靚, 班npc本身設定就唔係人, 你想佢地點體諒人類呀?

其實主角就算係人都好，
佢地既現實世界接近未來反烏托邦，
有講過小學畢業程度已經算唔錯，
母親係面前過勞死，
主角果個世界既道德水平好難同我地比，
將佢地既思想行為擺係我地既世界審判都無咩意義

入侵大墓個陣
有幾條森精唔關事都無殺到

淨係睇過動畫來留明
覺得主角好多口水
雖然我明白點解

小說仲多口水
動畫已經cut到冇晒咁滯

你講一大堆劇情已經冇咩好講
淨係睇住你一句吠話就知on9都冇人有
你唔柒記得係自己吹呢個例實際上自己係到扮
上面淨講盜墓一點你就扯落去我最上面
自己繼續打飛機 你都知我入返黎係因為你賤

另外正如樓上話世界觀，自己唔抽離根本唔會覺得有問題
有班友唔係得必死嘅選擇而因為省事要死
都冇咩好駁

講野1999

你話冇人性係咁正常，自己都冇埋人性wfc
你受得，我受唔倒
你最叻係講咩，唔鍾意就返出去囉
完

有咩好1999

無人明你想講咩
唔該打段野出來前用下個腦
你成段野都1999
好似夾硬將段書面語翻譯做廣東話咁
前言同後語完全無關係,完全唔知你想講咩鳩。
返大陸la大陸仔

咁樣屈人大陸仔好打極都有限
文白夾雜都有狗吠
定係上連登冇咩好要求人人正常
縮返入你老母個閪圍爐啦撚樣
淨係識亂套概念打飛機

你唔記得自己一黎起鋼叫人返去訓又叫人滾出屋企我先quote返比你睇

我話安茲班手下本身就唔係人，所以無人性，唔係我自己無人性呀，屌你老味佢地有魚性青蛙性都唔會有人性啦 設定既野你都有得嘈，你就真係偷換慨念啦。

你話主角亂咁殺人，我咪舉實證用劇情話你知根本就無亂殺，你又唔比人講劇情，話我打飛機。
大佬呀，輕小說黎架，唔用劇情討論仲可以講乜撚呀

亂套概念
笑撚死我
話你唔係大陸狗都無人信
文言交雜1999預撚左俾人屌嫁
講中死穴就話人圍爐

死返出去啦柒頭

討論小說都可以開片

呢套我想佢描寫多啲 對手既絕望
唔係虐待到佢想死個種絕望
而係對實力差距個種絕望

好想佢快啲出到 打教國

其實安茲真係唔係亂殺人
黑山羊果獲搞到咁大係因為打仗
兼要顯示實力
其中安茲都話未試過召咁多黑山羊出黎
頂盡都係1,2 隻(game)
佢就係試技over預期所以好興奮

你問打仗都唔駛虐殺丫嘛
其實唔算虐 , 都係踩一下就死

安茲有諗過d下屬 , 點解咁無人性
佢地覺得人類係低下生物
正如人見到曱甴咁唔會有感情
係安茲本身係人先咁特別

馬雷到底嘅呃咗幾多男人

對手邊有時間絕望
冰霜龍王都係一招即死搞掂

屌你老母,漫畫今個月停

一言不合,心臟掌握

屌好撚好睇啊

1月1話都停 屌佢老味

漫畫出左
動畫好似仲未有聲氣

madhouse出第二季......
一拳超人上年九月話出第二季都等左一年，
overlord睇怕最快都下年四月

聽人講小說同tv都幾大分別